岩岩坐係街邊喊既女仔 入一入黎

唔好唔開心啦 快啲番屋企啊 好凍架以家出面 唔好飲咁多酒啦

推到佢睇到

多謝...

你快啲番屋企啦都

關你撚事咩死毒撚

哦